
h3. Sommes-nous là en présence d'une personne ayant une mémoire intégrale ?  Quand il parle, j'ai l'impression de voir planer l'albatros  Baudelairien. 

h3. Mais comment peut-on vivre normalement avec un tel cerveau ?﻿
